【一月新番】怪物事變

故事大綱：
一處位於鄉下的寧靜村莊，發生家畜陸續詭異死亡的奇妙案件。
為了解決這起案件，一位穿著一身顯眼服裝，名叫「隱神」的男子，被從東京找來到此地。就在調查途中，男子與一名居住村內，被旁人叫「泥田坊」，有著神祕氣息的少年相遇。
一則波瀾萬丈的怪物物語，就此揭開了序幕──

Cast：
夏羽：藤原夏海
織：花江夏樹
晶：村瀬 歩
隠神：諏訪部順一
ミハイ：小野大輔
紺：花守ゆみり
飯生：花澤香菜
野火丸：下野 紘

製作人員：
原作：藍本 松
導演：藤森雅也
劇本統籌：木村 暢
人物設計：立花希望
總作畫監督：立花希望、西岡夕樹、遠藤江美子
怪物デザイン：宮本雄岐
動作作畫監督：宮本雄岐
道具設計：ヒラタリョウ
美術：インスパイアード
美術監督：西口早智子
美術アドバイザー：増山 修
美術設定：大原盛仁
色彩設計：中野尚美
撮影：旭プロダクション 白石スタジオ
撮影監督：佐藤哲平
オフライン編集：瀬山編集室
編集：松原理恵
音效指導：長崎行男
音響制作：JTB Next Creation
音樂：森 悠也
音楽制作：ランティス
動畫製作：亜細亜堂

PV1

PV2

正版 2230木棉花

開波了 有冇人睇緊

幾好睇

最後東京畫到好靚

節奏ok 但bgm好似怪怪地

諗起喰種

有冇人有追漫畫？

有追 睇到最新50

up

好睇

呢套高質 睇到後面男主角好夠雷氣

動畫做得幾好

老母果篇?

希望動畫做到老母線，好撚正

聽講漫畫幾好睇 但冇乜人氣

男主同旅館果家人個設定幾似哈利波特

屌你睇咗下漫畫發現

依套值得更紅

白毛好正咁......

睇cast好似有鳩..

正太番
全部都係仔黎

Gay

屌咩.............
畫到成個女咁...........

Gay佬
白髮男仔黎

啱啱睇完，好似唔錯，留個名先

幾正，lm

正，多啲人睇

有狐狸女

睇完第一集 狗衝左漫畫 睇到停唔到

我忍

請四重加密超過動畫劇情 多謝大家合作

漫畫好睇！
之前一晚睇到最新
劇情幾好
等動畫完咗再一次過睇先

呢套又幾好睇
第一集背景設定交交代得清清楚楚
會繼續站落去
今個一月新番都痴撚線
追到冇時間

漫畫劇情

send定link先

今晚第二集

依套好正 睇到有少少眼濕濕

OnoD唱埋OP

真係幾好睇
估唔到
雖然係男孩子但好可愛

cut左夏羽沖涼比織整蠱個part

個到咁正都cut

仲要個到有講到佢地兩個人嘅能力

唔知點解知道佢係仔都覺得好正

屌呀...原來仔黎

今集有講 村瀬步又真係出到女仔聲

主角真係好似炭治郎

睇今集op都仲以為係2男2女,點知變左3男1女

重要係男聲優

其實上集都有講成間事務所得男人

又係喎

女聲係村瀬步特色

邊度似

對眼

都係一個紅色圈

行為女人, 間房女人....
有鳩的女人

又欺騙我

呢套野好似無乜人講 啱啱睇完漫畫上連登一search先知出左動畫 漫畫真係好撚好睇個節奏掌握得好好

睇咗一集覺得幾好睇，雖然無嗰d好勁嘅動作畫面，但作畫同故事都幾舒服流暢，無d格硬嚟嘅chok/笑位

狐臭笑左

覺唔覺得有種細個睇卡通片嘅感覺
雖然題材好常見，但作者好識講故事
一次過睇哂幾十集漫畫

係有少少 獵人前期（？）個感覺

木棉花出咗第三集喇！

屌你...白毛

開咗黎睇少少
雖然唔知白毛男定女
但見到已經覺得好可愛
之後一開聲聽到係村瀨步就即刻係心中yoooooooooo!
好正啊

笑死

今晚繼續 22:30

白毛好正 ..

可唔可以講下發生左咩事

吓我以為呢套野個風格會好輕鬆

Thx你講到我都想棄

講錯左好多

你睇大哥哥果時有無嬲到棄？

阿晶索性變性啦

唔想睇死gay佬

乜撚嘢

男的更好

白毛

連登咁少人睇嘅

上個禮拜停更左？

牙晶又暈左

冇阿

已經好過beastars同sk8

隻吸血鬼幾乞人憎

呢套野後面先有勁既畫面
而且越睇越有feel

本身都幾好笑，衰在漫畫更新太慢

冇睇漫畫但知得五十幾話 出動畫好似急左啲

你當套野月番黎
一集48頁
相當小頁數2-2.5倍

內容係夠寫1季
不過今期太多出名番
變到呢套就默默無名咁
怪佢動畫化唔合時

一月太多出名野 同埋呢套感覺比較慢熱

隻吸血鬼咁黑人憎
btw 唔通紺又要傻傻係到等

每集起碼暈一次

動畫紺好可愛
對眼水汪汪咁叫你同佢一齊住

love live all stars

好襯呀

by the way....果間公司係咪"富士康"來的?

you竟然是個boy

夏羽去咗做任務冇返去揾紺，紺肯定等到喊

推返先

個牙嬋咁就唔要紺 新果個手下睇死都係仆街黎

牙紺好能慘

牙紺真係好慘

呢幕型撚到

好彩夏羽唔係大愛左膠

紺好QQ

會唔會係紺臨走前比隻賤老人落咗暗示搶男主粒玉

依套漫畫中文化好似好耐無更新?

我都覺得到時佢同男主熟左之後就會趁機搶人粒玉

捉埋魚諗著同男主撐枱腳
等到D魚都臭曬

想抱緊

推

呢套值得更紅真係好好睇

屌老母篇啱啱睇完d劇情真係cls

Op勁好聽，cls

Ed都係

Ed好90s-00s嘅味道

[url][url][url][url]織妹唔係鐘意男主咩
後邊仲同紺爭寵[/url][/url][/url][/url]

屌太耐冇用加密on9咗

咁多正太，好正

真

唔係2月先更完咩

有但難搵啲

po錯

我頂

pish

老母編做得好趕

屌
好正但男仔黎

應該兩集完
我覺得刪咗好多可能唔人道野

推 呢套真係好好睇
呀晶真係好撚正可惜係仔

個老母好撚慘
利用佢嘅母性同純真
為咗生金絲迫佢日日雜交咁多年到死
次次講怪物果d 題材永遠都係帶出人類先係最撚黑暗
希望下集至少虐殺佢，唔好比佢好死呀屌

晶正呀晶正呀

gay

動畫個feel冇漫畫做得咁好
少左份恐怖感 老母個位勁快就帶過左

始終動畫定咗做12+
無可能將漫畫嘅100%搬上嚟

冇左種 哇！嘅感覺
做12+就好似變左要拍人形蜈蚣但要出到嚟係天線得得b

如果照漫畫咁演繹出嚟直接變裏番
所以理解動畫組咁改
但就有啲可惜

真，人類真係大仆街嚟

好事黎
呢個位想快D跳走

晶晶 ~

啲打鬥咁少點夠睇

牙妹正經mode 咁快就完

希望出到第二季有多啲打鬥

有第二季嘅話
打戲好多

我覺得個嘔心程度直逼大哥哥lv

真，上集迫佢呀媽雜交到已經好慘
仲要今集講到over 100 隻， 都未計實驗死咗or其他地方嘅怪物
織媽媽夠竟受咗幾多苦
佢地用呀媽把聲果刻有大哥哥果種感覺

套野初頭睇會以為兒童向，但實質都幾恐佈...
呢集成班怪出黎果刻真係有啲心寒，即刻諗起大哥哥...。
仲要最尾出隻咁大嘅怪...諗起都覺得變態

btw. 好中意睇晶前一秒嚇到賴屎，下一秒見到靚野即刻無事，好膠但幾好笑

唔會食住野睇呢套

應該本身唔係兒童向
但動畫為左接觸層大D強行兒童化

睇漫畫真係完全唔覺係兒童向
夏羽、織漫畫入邊睇落大個d
睇動畫初頭會以為似獵人個類

一望到隻大怪
就諗緊點插得落老母到

真係有點嘔心....織媽係咁被咁多知隻唔同的怪物插.....重要係被綁著曬雙手......好變態下

等睇晶晶 ~~~

綾 好正 mk妹

夏羽好撚on9

小朋友嘅愛情係咁㗎啦

唔太鍾意婈雖然佢又冇錯嘅
但搞到紺唔開心又喊真係有啲不爽

好彩夏羽最後又氹番佢呢對真係好閃好甜

btw呢個設定真心幾好依家佢哋仲細
仲未理解到咁樣係代表鍾意大家兩個傻傻下又好甜希望將來會修成正果

綾個mk格又幾正
個人認為討好過紺，依條友一定係有啲野（飯生？）先會咁黐夏羽，不過佢同夏羽嗰種兩小無猜描寫得好好

牙紺

下集講晶晶

野火丸好正,想lam哂佢全身

危

呢集痴撚線....笑死仆街

母女丼最正

果班怪物係失敗品黎
唔係屌老母果啲

唔係屌老母個啲都係由老母生啦

人工受孕架唔好下下諗插唔插得入啦

咁可唔可以解釋下呢幕做緊咩？

推po